有無人覺得倉鼠好嘔心

佢地既外表同老鼠無分別
以為有少少顏色就覺得你好q咩？
你只係一隻唔係黑色既老鼠咋
咁細粒攬又唔係 一陣太大力又怕整死佢
望定定望住你果個樣真係
真係見到都唔開胃

慎入

老鼠唔得意？

唔得意 仲好恐怖

啲人見到你夠唔開胃啦 你又出街

老鼠=loser,毒撚
倉鼠=人生贏家

條片似係個細路嘔心

好可愛

坑渠老鼠勁得意

所以我咪摺埋自己囉
但垃圾鼠唔同 咁柒仲喺個玻璃櫃度show出黎獻世

無撚分別 都係肉撚酸

隻倉鼠食哂d bb 隔夜飯都嘔埋出黎

唯一一次 我返大家樂 有隻老鼠食左老鼠藥
之後訓咗喺度奄奄一息 個刻最得意

我覺得老鼠好得意
喺街見到啲屍體會走去影

朋友最多轉圈轉圈哈姆共你

你自己中意咪算鳩數囉，唔比人講出黎托咩

原來有人同我一樣唔鐘意倉鼠
係寵物店見到一堆就好驚

會咬人

覺

望下都打冷震 好撚怕佢地企係度look大隻眼 個鼻震下震下個死人樣 打死佢都廢事

係 根本係冷血動物 淨係識食

死左就最可愛